［哲學］猶豫緊嘅入黎我幫下你

如果你而家呢刻仲諗緊聽日/一陣間出唔出，或者幫唔幫手好，幫幾多好，咁我問你幾個問題等你容易啲諗得通
假如惡法通過咗，但係你可以比錢/勞力/挨打黎換返你嘅人權同自由，但係形式上好似招標咁，得一次機會，有一條line,你嘅付出過咗呢條line你就可以有惡法豁免權，付出唔夠就永遠活係惡法管治底下，門檻可能係一千萬，亦可能唔付出都過到，但你偏偏唔知付出幾多先無事，係咁嘅情況，你願意付出幾多？
100蚊？200蚊？挨3棍？搵一日夏天三十幾度𠴱陣係條街玩住手機行幾個鐘？呢啲就係你為咗競投人權同自由所願意付嘅代價？

人權同自由係你心目中係咪真係咁廉價？
你諗到答案之後，就應該知道跟住落黎點做